終於解開警暴之謎

同種同族都打得咁兇狠，著住先套gear都快過d輕裝手足，原來係啪咗嘢。

香港就快變墨西哥

少林足球

佢哋係魔鬼隊
我哋係少林隊
救星趙薇係侵侵

幾時同種同族
班狗係支那民族
香港人係香港民族
支那民族最中意滅絕其他民族